{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 놀마루29펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットがいる場合はペンションに入室できず、これも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の顧客のためにも入室と退室時間を守らなければなりません。 客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもありますが、この場合、カスタマーセンターに全額払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映されることがありますが、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションには駐車できるスペースがあります。 幼児連れとして屋外プールを使用でき、子供用屋外プールは夏のピークシーズンに設置されます。 事前に連絡して使用し、当日リクエストはできません。 炭とグリルを利用するには30,000ウォンを払わなければなりません。 グリル、炭、焼き網、軍手、ブタンガス、トーチなどを提供し、ご利用の際にはペンションに予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の顧客のためにもチェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用に関して責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設の使用に関してはお客様に責任があります。施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の調理や喫煙は禁止されています。指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは受けられますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映されることがありますが、その場合は自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "幼児連れで屋外プールを利用できますか？",
            "answer": "幼児連れでも屋外プールを利用することができます。ただし、子供用屋外プールは夏のピークシーズンにのみ設置されます。事前に連絡して使用することができますが、当日のリクエストはできません。"
        },
        {
            "question": "グリルや炭を利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "グリルや炭を利用する場合は、30,000ウォンを支払う必要があります。ペンションに連絡してください。グリル、炭、焼き網、軍手、ブタンガス、トーチなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 704
    }
}